(冇圖)德興學校個miss 好正丫

粉紅色3個位

巴打對眼盲嘅？

你真識食.jpg

你慢慢嘆，中間黑衫我嘅

Miss先正

各花入各眼

咁你嗰對眼係咩眼?

成個黃苑芝咁

巴打有色盲？

1:28 簡老師

食開屎

以女miss黎講 算係咁啦

2條女都好撚正wo

表哥？

ig?

全部都係你地既
唔好爭 慢慢食

佢先係成張相最搶眼果個

最識食都係你

簡老師勁撚正！
推到佢做校長

到底有幾垃圾先會去依間野做
上圖中間黑衫教大畢業 認得佢

講還講唔好貼圖